有無人唔鐘意訓覺

明明好眼訓
明明聽日要返工
但硬係覺得訓覺會浪費時間 到不如用黎睇手機

失眠x2

有，可以連續48hrs唔訓

痴線
之後會唔會訓返一日補返

做pj carry班垃圾要做埋佢個份 培養到唔訓做野

同意 成日都覺得時間唔夠用

會 訓到死撚左咁